佐敦道，廣東道，九龍站塞緊車o既朋友一人一句問候港鐵啦

係唔係塞到唔郁得呢，原因係佐敦道入3幹/西隧因膠鐵地盤路陷，封慢線

高鐵？

龜鐵project投訴熱線: 2933-3333

有乜唔開心就同龜鐵project講

西九, 西九站, 九龍站, 西隧佐敦道 diamond interchange 全部都失敗

屌
佐敦道d 車停晒係黃格仔
而家頂住彌敦道d 車

快d打去龜鐵project hotline話比佢知有幾塞